---
title: Onderzoek sociale media Paard
date: 2017-11-23
---
Vandaag ben ik druk bezig geweest met het onderzoeken van de activiteiten van Paard op sociale media en waar er verbeterpunten zijn. Zie ook afbeeldingen.
![alt tekst](../img/Onderzoekpaard1.png)
![alt tekst](../img/Onderzoekpaard2.png)